求救 asus tuf 505突然無左個wifi選項上唔到網

本身用屋企wifi睇睇下Netflix突然斷左線 右下角無左wifi選項但插實線就得

試過上asus down個驅動程式,重設網絡,

Del裝置管理員入面個網絡介面卡都無用
intel wireless 9506嗰到係有個黃色感嘆號

今個月既終極黑仔王

是咪關左router個wifi

無呀 我電話都仲用緊個router
明明一路上緊網